其實依個年頭每個香港人有輕度抑鬱係咪好正常嘅事

頭先諗住睇下自己有冇抑鬱症 於是去做下網上啲test
情緒低落 失去對事物嘅興趣 唔想社交 覺得前景渺茫 力不從心 瞓唔到 一係就好渴睡
依啲我全部都中 但其實依個年頭咁大壓力 好似基本上每個香港人做依個test都會中
咁到底係真係我講咁 定係 個test太大包圍唔準
咁我點先知自己到底有冇抑鬱症

正常過正常

社會氣氛咁差 想開心都難

香港既生活壓力咁大，你冇辨法放鬆既話有小小抑鬱係好正常既一件事黎姐
畢竟人係有情緒架嘛，下下都要活係人地所講既規矩之下真係人都癲

有時候唔好下下都諗將來，搞掂左當下先都係一件好事黎

我相信你只要搵得番自己真正有興趣既野你就可以放鬆到~
之前我都有段時間係好有問題但係自從我搵得番一樣我可以全情投入去做既野之後我就唔再有呢個問題 運動可以係一個幫助到你好多既方法

我都想做

因為太多負能量

然後大家都有抑鬱嘅時候 原本係輕度嘅level就已經變咗做正常水平

就係好似咩都提唔起勁 每日剩係重複一樣嘅生活 好冇意思

成日都覺得香港好似做緊大型實驗場咁, 不斷試緊人類各種極限

認同，壽命長工時又長wtf

你上網search抑鬱症測試就有好多

如果對呢種抑鬱情緒唔太抗拒，仲有少少覺得幾爽，係唔係病入膏肓

所以我最近都去左精神科排期
驗下係咪出左咩問題

家下咁既環境，周圍鬥墮落，最基本如法治等理論係公平既都蕩然無存
禮崩樂壞，毫無希望，唔痴線唔正常

自命不凡 好似浪子咁

抑鬱會有自殺傾向

我諗十個香港人最少有三個有抑鬱

雨革之後抑鬱嚴重左

你睇香港的生育率就知啦

所以先要搵？ 總有一樣野你細個做開你而家再做或者有唔同既感覺
或者你鍾意咩類型既活動？
重點係搵到志同道合既人一齊做咁你就會提得起勁

基本上得富二代無

要打工要煩屋企 有幾多香港人唔洗？

香港男人

女人有塊閪係黑鑽版八達通啦

但係感受依啲野好主觀 我唔覺得會有幫助

睇程度啦 唔係每個人抑鬱都會想自殺嘅

我諗唔止

嗰種無力感同無形嘅壓力好恐怖

唔敢生仔 唔想害咗佢

好正常
喺公司忙到隻積咁，賺得雞碎咁多又要受氣
搵錢返嚟純粹係吊命，個人無理想無目標
想離開屋企自己住，想有返少少生活質素都係痴人說夢
一落街又熱又焗，任何時間都係喺度逼逼逼
放假想去邊度玩都一定人山人海
平時放工又無乜時間心機去做資料搜集，唔會知香港有咩好玩
鳩假期一介紹就即刻唔使再去，連去大西北行山睇紅葉打下卡，都可以逼到成個旺角咁撚樣

你教我如何唔痴線
香港人係EQ高，咁嘅環境都仲生存到真係世界第一

你有無朋友

咁睇其實我地仲生存到已經好勁

所有事物都失去興趣 ?

有 但係近依半年冇咩都唔會同佢地主動聯絡 有時約好都會突然唔想出所以放飛機
個個矛盾位就係 我對住佢地又唔會拿口拿面咁
對住其他人可以冇野好似好正常
但有時得返一個人就會諗好多野諗到唔開心

係 好冇動力冇目標 覺得力不從心

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

係

利申:燥鬱

七個，其實三個已經係青山

好正常
我身邊好多人都有特徵 係爭在幾時爆出黎
我而家望番轉頭原來一早就可以睇得出自己有問題 但我冇觀察過自己一眼
所以我 就咁樣 突然地 有一日 收左工 想自殺
唔係普通既想 而係有衝動 你所講既我都中
到呢刻我都仍然記得準備爆同爆發 爆左之後接受治癒通通任何感受都一清二楚

如果你真係想活下去真係唔好再懷疑或者拖延
快啲睇醫生 呢啲錢唔慳得

利伸：食緊抗抑鬱藥

共勉之～

有無咩興趣？

你係點樣發現

咁你嗰陣係點樣stop自己嘅衝動
我都好驚自己有日都會咁樣

每日都想自殺
咁算唔算？

請遠離欄杆

會係度諗點死先冇咁辛苦

不如諗下點樣生活開心啲，好似容易啲

工時長就一路都係，但以前都叫捱完有回報，社會仲算安居樂業

宜家幾多大學生做幾年野都係萬零蚊人工，都唔講樓價因為已經唔再關我地事，但連物價都貴到閪咁，食個垃圾茶記都要六七十蚊，搭程車又十幾廿蚊

好啦唔消費唔食野齌行，屌你一落街周圍都係人，連去郊區行山都係睇人多過睇樹逼餐死

最on9係社會有一大班廢中廢老自己死好命就以為自己好掂係度阿支阿唆，有d權勢嘅就係度賣港炒樓消費下一代人，完全冇諗過要貢獻社會不特止仲要破壞佢

咁嘅環境叫人點樣唔痴線

無啦 上一代用撚盡啲野又無積福又無貢獻 下一代等食屎

近排興趣係咩都唔理然後放空個人

會諗點死先唔影響到人

開心先唔正常